QP 點做index 最有效？

月底考MB,MD，第一次考

真心做pp 嗰下先發現唔識搵答案抄

點解究，求各位解答

唔想日日死讀唔知讀咩

一入試場就GG
🙏🏻🙏🏻